on撚鳩，多到金鐘站入面都有催淚彈啲味

成班友痴撚左線